一通好搞笑

成日send啲email話邊隻股新股配售，然後加一句本電郵並非用作直接促銷，又唔比link人unsubscribe,以為加一句就有免死金牌

(本電郵並非用作直接促銷)

致一通客戶：

買賣三星槓桿或反向產品及期貨ETF回贈優惠計劃

為答謝客戶對一通的支持，一通投資者有限公司(“一通”)推出回贈優惠予一通客戶(“優惠計劃”)。

由即日起，客戶經一通交易指定的三星槓桿或反向產品及期貨ETF [i]，即可享相關交易費、證監徵費及交收費回贈。優惠計劃總回贈額最高為港幣20,000元，優惠先到先得(以成交時間計)，額滿即止。

優惠計劃實例：在一通絕對零佣收費下，以7.5港元買入十手(200基金單位)三星恒生中國企業指數每日槓桿(2x)產品 (#7228)，即可獲得$6.16回贈如下：

（本電郵並非用作直接促銷）

致 一通客戶：

基 石 控 股 有 限 公 司 新 股 配 售

基石控股有限公司(「基石」)(上市股號1592)現正進行招股，預期在7月4日於創業版上市。一通作為基石其一的配售商，一通客戶可透過一通網新股功能以配售方式認購基石新股(配售股號31592)，會比公開認購可能有較高分配比例的股數。

基石為香港第二大雲石及花崗石工程承建商，在過去22年以「太平洋石材」之名招攬生意，市佔率為11%。基石的工程項目地點包括赤鱲角機場、及將軍澳、九肚山、山頂、觀塘、何文田等屋苑。

香港新建住宅樓宇標榜豪華設施，對雲石及花崗石的需求較舊式樓宇為高，提供更多工程項目機會予基石競投。在樓價持續上升的情況下，基石的業務前景更趨穩健。

基石的招股書可於下列網址查閱︰

一通客戶在投資以上股票時必須留意基石的業務風險及創業版的風險。

一通投資者有限公司謹啟

本文所提供的資料只為一般資訊，並不構成招攬或要約，或推薦購買或出售任何投資產品，同時亦不構成達成任何交易或任何法律行為。